要救poly就應該去政總

咁poly班主力就會過海支援
當然政總唔係9坐/今天我，行動要犀利過poly

咁佢哋死都唔走可以點

大家點睇

中環人食晏圍政總啦

佢地當初唔走，但而家有機會就走

我話popo 呀

應該會出港島區班狗

政總乾燥自燃

中環係唯一一個引到班狗嘅方法

攻中聯辦應該會引到更多狗

理工大學啲主力一定唔會走，政總嗰度依家係由懲教署↓守。
【抗暴之戰】懲教特警被徵召 持防暴槍出動